點解仲咁多人買埋d食完就會瘦既減肥產品？

D減肥產品明顯呃9人，要真正減肥就係要食得健康 做運動。d人想貪快走捷徑，比錢人呃

肥婆logic: 唔食點知冇用?

可能用黎醫弱智